未瞓嘅咪入嚟傾吓計囉（375）

好痛

埋b tmr食野？

又到咗深夜嘅時候

獨

可以呀

g持男神開po

Netfilx淨係追strangers thing 同black mirror

Sleepless night

警長死撚咗

羊羊 唔好藍色 雖然我灰左 求攬

一定係伏筆，肯定冇死

有無咩想食，我選擇困難症無主見

我cut左netfilx

等一陣 要唔要食個麵包先

德

真

有冇人肯同我食

我去搵你

無事既

畢仔最好幾時先？

Tg 傾

羊羊做咩？？

自私傾

德仔

姐姐

Deedee

幾時約我

光復香港之後

真係痛死我了 仲要開咗場LL

可唔可以同我玩一場，然後訓，岩岩更新完

你都唔約我

姐係幾時

你等我一場

好快啦

好～

ＩＤ：向左走

搵你唔到

我又add

咩？

咩料？

咩料啊？

好快

周街撞下你

叻

羊仔 FPS要成日練先會勁

$93/月
儲埋一次過睇一個月再取消

呢啲呃人嘅說話

多謝德伯讚賞

想食咩

咁都得

你 係我?

Bomba都四十幾

無心練呀同埋搵唔到樂趣

竟然

我從來唔會呃人
一定會贏

ＬＯＬ幾時完季？

想食你

加油７７７７

順利渡過11月26
有咩感想？ 好似冇乜
好事黎？ 係掛
我愛心事 我都係

咁叻

黑絲

打左16年FPS 職業時期平均練5-6個鐘

我都係

翻屋企中

係未架

我頭十場都未打

一讚一支持

你玩我？

事事

邊隻fps

痴線

玩你？

呵呵呵

原來你係彩英巴

你笑咩

。。。

埋埋啊

我既願望唔係好奢侈啫

屌呀，真係完左季，我打左８場就停左金２，打多兩場就白金

各位好耐無見

HI~~!!!!!

認同請分享d fd

CS1.5>1.6>CSGO>BF>OW>R6>APEX

畢地！！！！

我係邪留丸王子 呵呵呵

detail？

你好

好耐冇睇 唔記得講咩

你好阿

講緊練係打BOT練 唔計玩既時間

最近點呀

事哥！！！

加油！

hi墨仔

你都加油！！！

我今日俾女仔笑

加油

Halo

好耐冇打機，近排打機好想玩啲易玩game，打fps太考精神，而家冇乜心機打太耐

最近喺度煩緊 學校project + 選區嘢 + 擴張原有戰線ing
今日已經擴張咗個

捉下棋 DOTA2 UNDERLORDS = 自走棋

手足加油

早晨呀 清

新人?

敏仔收工了

咁叻叻 支持

敏巴

?巴

Bb hi

中意食布丁

晚安

哈佬 邊個係你女神

一陣幫我pin個msg 得唔得

有冇人想滋潤下我喉嚨

你係……有啲印象

有，想打個車輪

唔好周圍同人講 係楚楚

楚楚咩都記得

喉糖

你又係……【失憶發作ing】

新人

加油！！！

冇興趣啲5v5, 故事模式又一般，新fps game又新手上路，好多技巧要學，horizon電腦版係咪難玩啲
其實玩過好少驚，有新電腦，乜都想玩

做咩打我

同你講過嘢 唔記得唔緊要

清 你都係阿
全面光復香港，深化時代革命！

好好睇的 細個好中意睇

點？

好似無乜野好玩
利申 最近淨係玩爐石個新模式

自走棋 唔係5V5喎 捉棋驚

楚

稍後喺連登公布

咁你個名係邊個

咪用深化呢d垃圾大陸文盲字

虛構人物黎

我冇童年 睇完都唔記得

捕捉唔到你了

叫得我呢個名好難係新人😅
直覺話俾我知

共雪？不了

唉

有冇優先場呀？

Dota2

一齊睇魔法小米路

唉？

仆街共雪，連魔獸都棄埋

你當我傻架

自走棋咪係DOTA2既地圖來 唔係5V5

唔好咁啦 ching……
你咁樣同摧毀自己喺別人眼中既存在無分別…
我唔想咁。已經遺忘太多啦。

一閃即逝嘅流星，只存在於眼底嘅星空

咩事公主？

剪撚衰左個頭
好似個薯仔咁
我屌

痛死我啦

肚又痛

有啲印象

有冇相睇下

同畢地打gay

好玩咩？

萍水相逢啫

對唔住…歐化字詞 好難改

星期六去剪 諗住整粉紅色

吉仔

我屋企係胃藥庫 我廢青個時都日日胃痛 TG+作息

你鍾意玩咩類型 我既驚都幾多下 睇下有無岩你

人工呼吸？

？

無消費d野就算，近排都無野值得玩
玩lol自走捉囉

講真無野好玩

有冇相睇呀

食完好似冇分別咁

？邊到痛，做咩一齊痛

我點讚

胃痛

呵返

真係唔緊要 人無可能記曬咁多嘢 唔記得係好正常

有阿
將會係連儂牆既本土 + 海外戰線
聽落去既內容同執行方法雖然有啲膠……

我今日都剪左

等多一陣 有冇飲啲熱水

我派德伯幫你

最後只剩下星空 像不變的回憶

真係好撚柒
同當年大哨個河童頭一樣

最尾個日嚟m都要痛下

咁撚大鍋師兄

脆皮小吉……？
好似多翻啲印象啦 埋埋

想知
你係香港？

米路米路碰

粉紅色
我剪到好樣衰
去啲垃圾速剪

打海外線好難

冇，但真係好撚樣衰

我果間去左好多年

強大嘅記憶力

我剪左個菠蘿頭咁

想睇

抱露抱抱露，髮尾髮尾髮

係啊屌
好撚絕望
冇分別
等於將一塊草放係個頭到

有恩既就必須報，同樂過既就敘舊。
同悲過既就互勉，同行過既就互助。
呢個係我做事方針。雖然我辜負過好多人。

我係比學校啲老師的撚左我去剪
我原本都有髮型師
剪撚到我變柒頭

索性剷光佢啦

河童頭

男仔都中意睇架？

係香港啲咩😂😂😂

點解老師會叫你去剪
再去剪多次囉

鏟光仲衰
髮線好撚後
真係好仆街

上水

剪完直接腳震行返出去
柒到仆街啊屌
唔開心到而家

光頭仔仲care髮線嚟做咩

見你識海外戰線 未問你係唔係香港囉

問你人係咪響香港呀

話我中間個頭髮太厚
如果唔係帶我鏟光佢
條友講得出做得到

咁細個嗰陣電視播咩就睇咩㗎啦

我同意阿😂😂😂
所以呢個計劃可以既話，推十八區連儂一齊做
或者以其他手法表達，唔好過於偏離原意就好

好想剪光頭
但不了
仲要返學^_^

識野

當然啦

試下all back喇，你又冇大哨咁好波

點解要去佢果間
我去親SALON起碼整5HRS以上

前排叫d越南fd幫手share，仲要同台灣班fd一齊對抗d韓粉同5毛

趙敏係真人咩

德伯非常了解禾

人生有機會嘅話好想剪武士頭

究竟doctor sleep 恐唔恐怖
如果唔係就睇

不嬲都係all back

試過all back 放落黎都好撚樣衰

拍戲個個係

對唔住我以為你會用個 喺 字
因為我習慣係鍾意
喺字用於形容地方、所在地
係字用於同意、肯定既意思

行到見到有間就求其入左去
之後剪完就咁撚柒樣

巧認真

呢個字只會出現喺google 語音

大陸雞關我鬼事

下水

我都想
但冇機會了
但我個頭而家真係好撚柒

返學唔俾all back咩？

所以未問你囉

呢個正wo
利用仇共情緒 同 統戰
【雖然統戰係大陸用詞但我好鍾意呢個描述】

我剪唔剪都柒

了解你阿嘛

學界唔俾
但我下下all back都唔理
點知今日捉撚埋我去剪頭髮
我上個禮拜先剪完

我原本都柒
剪完更加柒

是的

有時強迫症發作係咁
跟著班朋友就同我講話：「使唔使咁搏」

邊個字？喺？定 係？

喺

台灣d韓粉同5毛一樣質素，成日將d微博同wechat d假消息當真，搞到我同班fd睇唔過眼

Join

U mean 學校?
All back都唔俾仲要剪多次頭髮
一個月後又一條好漢

我唔爭氣咁用普通話拼音 都打到
下次試下用粵拼打出嚟先

喺字成世人都唔會打 搵隻字有d煩又唔係打慣
通常打同音既字頂住就算 同埋有時睇前文後理都明白

正常都應該唔俾嘅，因為應該唔多學校俾gel頭

所以本人係特別例子

支持

最頂唔順係d人將個啱字打做岩

我學校俾all back ， 如果你係吹上去

而家開始打返正字，都係盡量

電腦版速成個啱字要撳到好後先出
用電腦慣左打個岩字算 雖然好柒
同埋電腦速成個㩒字都打唔到 要打撳字

一正都打曬2隻

辛苦了
我腰仲係好攰

到底咩人先會聽日休息都要１０點訓覺

You

扮

唔吾五5
啲尐d
噉咁
嗰個

人會變

我背脊右邊雞翼骨位都會痛
應該係長期病患黎

好癲
我幾個鐘機都想死

我把聲就黎無

想聽

如果咁容易就觸景傷情，活著真係好攰。

你女友

匔霼攟曓曧齅韢

拳拳瞓了

一直

我以為係我問題

靜步要禁實

恰似一江春水向東流

好聽

佢好Weak

我個人攰到

冇ar diu

做咩
佢把聲好聽呀

已經訓緊係張床到

攰到傻
我唔知想唔想搵佢，但一見到類似就會覺得好似佢嘅影子

正 呢幾日條腰都好攰

殘了

假......

心情亂+中文差sor

遲啲先玩fps啦，玩下啲輕鬆算，太耐冇接觸電腦，仲要感覺超順

真
下次睇埋你跳舞

我想瞓喺你大脾

Ok 洗唔洗驗下貨先

怎麼我眼內人人像你 人人是你。。。

警世。「民主的果實若不是每天摘取便會腐敗。」

砌左幾多 你想玩咩類型 我幫你搵下

做左d咩條腰咁攰

我摸㗎啦！

喔love拳 4ever

嚟m

靜啦屌

whysoQ

又讚我

接更

羊羊
愛你

渣架

唉...咁樣諗只會令自己更辛苦

佢瞓咗係我大比

Jeng

瞓啦柒頭

read

U2

永久封鎖拳拳

唔好恰我BB

瞓喺佢大脾

35HP刀神 1打15

收

洗唔洗同晒全世界講？

放過我啦

你自言自語喎cfu

Ok 肥大脾

又一對情侶

多謝德仔

會無事的
我都試過
去到邊都有佢咁

好正啊bb

35HP開超跳我可以1打15

知你勁喇，講咗兩次，我識連跳已經好開心

我寧願信我自己病咗
好過接受自己亂諗到痴線係正常

我個fd都翻白眼

多謝多謝

岩岩😂😂😂😂

岩呀

咩類型...你全部都係講緊FPS

萬一

因為我有fd係學生記者嚟，所以有時會share d報道喺fb，跟住就會有弱智嚟踩場

我果部30UP

咁我係屋企咪日日都掛住麻仔

快啲瞓啦你

我Overcook之鬼

未沖涼

畢哥帶我飛 分手廚房我完全唔識玩成人俾人鬧

Fall in love

一個carry真係好攰，真係要合作

真係想令人

OC仲難玩過R6

連登好多有錢人

唔想知

我手眼唔協調

Sleep is for weak

個胃係咁叫 jm9

返工搵萬零蚊冇女
已經可以買到好多野

乖啦

同女女瘋狂玩overcook

死Mk

有冇氣？

單身可致富

亂諗呢啲個個都會
會沉溺喺入面

但勝在

簡直癡撚線

好真

愛我

這城市每個角落 回憶都霸佔街頭

Lover

儲下錢好，平時唔好咁大洗

誰

luvu4ever

成日都唔小心買咗野，用儲５ｋ結婚唔知要儲到幾時

我淨係個CASE都2千蚊諗起都ON9

人都癲啦！

２５分沖涼 ４５分訓

乖啦 準時訓

有

同自己講，呢啲錢好有用，唔買呢樣嘢唔使死
我個人相比起一般人好慳，但唔識早瞓

老實講，啲藥唔夠勁既話，得政府藥夠做，有事就去排一排急症／政府門診。

所以完全適合

如果何去到之後

我一定
只要正常表現到就好
雖然條由係

麻糬一直喺你心
從來無離開過

買咗先係早享受

見過？

界刀 【請自行組字，連登打唔到】

噉你未儲唔到囉

真，齋買影音嘢買到窮

唔到我控制

冇辨法，只有搵更多錢。。。

佢仲癡過劉馬車，搞到我唔知佢真心定假膠

都可以

我同你嘅回憶

呀係，上星期四缸魚仔，好似差唔多好返
捉到係老豆偷偷地買咗２條魚仔，放落缸先同我講，激死ｍｅ

Ok 製造多啲

四缸咁多

沖。

上星期四，病咗個一缸魚仔。

新舊魚有冇打交

你話

部野都幾年 雙1080

差好遠

淡水魚冇咩野，鹽水打到痴線
我以前買過2500$既魚，一晚屍都冇埋

聽日返工
早唞

痛撚左幾個鍾 好心去睇醫生啦 屌你

早更見 唔好諗咁多～

頭痛

你爸係咪驚你sad 諗住偷龍轉鳳 入定新魚 神不知鬼不覺

養魚仔好重皮

早抖羊羊

咁淡水多數係群魚黎，佢話７字唔好意頭，買多兩條變九條，一式一樣我撚知咩

Love u gn

養魚死咗唔心痛，係心痛啲錢，養貓貓真係太大分別。

腸胃唔好 你呢幾日唔好亂食嘢 有冇食整腸丸

切咗佢咪唔痛囉

聽日可以食粥了

切咗佢咪唔會叫囉

我煲

學校唔俾我alo back
但我頭髮硬唔洗gel都得
但學校堅持唔比
屌佢老母垃圾學校

all back紮起啲頭髮

無得比 唔係歧視魚

唔係
37分界咁

瞓唔著有無人傾計

真 屙返正常便便

3 7紮孖辮

無錯
只係有手有腳既動物高級d

因為有互動有接觸

傾計機器係度

類似咁

我都試過
佢比埋熱水我，護髮素
最後我叫佢比埋風筒我
我自己沖返個頭上去
gel都唔洗

你做乜放我張相 DIU

點樣開一個topic

你已經成功開咗

cls

我唔知有咩好講

你問個毒撚？
一齊傾毒野囉
好想有命睇埋violet evergarden

今晚題目係？

放呢張
類似咁
但而家係咁

求鳩其搵嘢講就得，諗咁多都冇用

但我而家係咁
屌老母

有咩方法
等佢長返？

想溝

聽過無睇過
唉

好問題

戴帽 或剷哂

點求其9up
唔想講啲 今日天氣好好呀 之類嘅嘢

接受

認真咩屌
咪搞我
我好撚低落

剷晒仲衰
塊面長過閪

等我整完再話你知

女仔最鐘意用嗰招咪求鳩其sd d嘢食，玩嗰d做開頭

真呀真呀

點解人地啲工，一星期放兩日

有咩工唔係放兩日

好多要番星期六

好撚燥
剪到想打人

低層工程狗 物流狗

以前份工番5日，但係星期六日都要ot

共產
我都試過同時返3份工 想死

我都唔知點覆佢。。。

我就係

辛苦了

都唔知有咩好講
佢講啲嘢好悶
咁耐以嚟都無deep talk過

我要粉紅色

高級工程狗其實都要番星期六日

咁講即係你想同佢deep talk啦
話題唔係無係你無嘗試拉佢入呢個話題
試下囉

我都無出過街

叫你要嚟開話題啫

而家先知咩係prone bone

最強解決方法

濕左。。

咁第一句唔通話 我地要deep talk咩

你又睇左秦妹果個post?

咁不如唔好開

我想要返之前咁

互含好冇？

正係食左一啖。。

可以

係，好基本野，乜啲雞唔玩架？

幾時
我都硬左
好多前列腺

所以上面咪有人話不如唔好開囉

依家先識英文名呀我都係

我射咗

想幫你深喉

屌。。你買返條比我

佢話我太撚認真喎咁都叫認真咩

咁無理由dead佢嘅

加油啦你 愛係可以克服一切難關

真心癡線㗎，

屌我唔撚想做大愛撚

原來網頁版更新左先預覽再揀 推文/不推文回覆

連仔萬歲

手機都有

手機版都有

大愛係咁解架咩？你淨係愛佢唔叫大愛啦
有人受傷/死左基本尊重都無，是但啦
等佢頓悟囉 唔好以為你可以改變到佢

你點知的

早知戴眼鏡出黎 屌！！！

好令仔

an柴好似無更新ui，同之前一樣

好撚乾 戴緊Con

狗仔好靚仔

Me2

係

咁正

胡亂吹奏 害己害人

有得受 重想點

fc ed

我好撚肥 要減了

即係唔係胡亂就得啦

你肥到成隻肥豬仔咁我都要你

戴我嗰副

聽住先

一早話單身好

你係

好好攬

支持德b

肥過欣宜

我有可靠線報！

講事實

我愛你

收啦

我好有衝過除con 唔係講笑

唔準你叫佢收爹

衝動*

好

除啦

我幫你

想我睇唔到野咪講

快！！！

都係咁靚仔 怕咩

May i？

捉住我隻手

下次戴眼鏡 柒十倍

Ok

最型係你 keke

好呀

好期待添

伸出嚟未

眼鏡先正

我戴眼鏡真係唔同style黎

想睇 嘻

QQ

都係咁正

7.7

佢話佢個fd無整親喎 70km/h衝落斜 大命死唔去

死啦

又有女鐘意咗你?

做麼

仲痛緊

胃痛呀....

食咗胃藥未

痛到 bill 冷汗 jm9

摸你肚仔

睇急症啦

食藥啦

Yes

我都可以戴

你無人咁靚仔

你唔戴都溝死女

食咗好耐

抵死啦 幾粒鍾都唔去睇醫生

咁休息 唔好飲暖水

好柒

岩

大佬唔好咁癲啦

哦......你早響呀大佬 人無事咪得囉
無事一笑置之啦 唔係可以點？

我上次都頂唔順睇急症，食左一星期藥好返

我嫌唔夠癲

唉訓醒先算

Pmpmpm

排

早抖啦

唔知佢係到拖乜 攞苦黎辛

訓唔到

咁樣好辛苦

你咁奶開你條仔？

【失蹤人士資料集中區】

一陣你就痛醒

唔想嚇親老母

有無j圖

再排

非gay

咁鐘意睇柒頭

我以為你係

何以見得

Team kill

食蝴蝶啦你

好正
hehe

你髮型

屌你地叫我食

鳩毛嚟

型唔型

個頭好j

好悶啊屌你老母 聽日又放假

你又啱？

我9up

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

仆街啦

好撚肚餓呀屌

Bb

曾經有女仔問過我係咪gay

Jm

食蝴蝶囉

個頭亂到

掛住你

笑撚到我

屌我剃光

咁長

扮gay食女

佢食咗

未見過點掛

最型係你

鳩長

見過

我知呀

好有風格

含下先知

含過啦

我無興趣知牙！

可恥，旁門左道

型南係唔同啲

冇扮過，佢以為係啫

本Po最7就係我

已成為追擊對象

之前見過肥仔扮gay想食校花，豈有此理

溝定食先

仆街 我發現我冇咗N車 得的士

傻仔

uber

你咁rich 怕咩

屌 的士司機點會收我果張野

唱散囉

應該係溝，總之好熟

你講到好似揸偽鈔咁

仆街 早知一早唱左佢 好唔方便

同司機講 我爸是李岡

校花呢d太大壓力，同埋多人追

我爸是近平

等陣bin個開po

同佢講去禮賓府攞錢

我開囉

師姐來的，見佢好似冇拍拖，典型白白滑滑超靚女

師姐就唔同講法

利申姐控

loveu b

我要太子先有車

天氣凍啲就可以著另一個style出黎

有咩唔同講法
你又啱姐姐？

一係落7仔唱

想j了 嘻

我一係行7個字返去 一係比錢 哈哈哈哈哈

好期待 不過靚仔著咩都型